睇下 2015 區議會自動當選嗰啲人係咩背景?

☝️ 根據呢個區議會選舉網站, 自動當選嘅人如下:

B04 維園 * 周潔冰 自動當選
B06 銅鑼灣 * 伍婉婷 自動當選
C09 欣藍 * 黃健興 自動當選
C14 柏架山 * 黃建彬 自動當選
C15 寶馬山 * 邵家輝 自動當選
C16 炮台山 * 羅榮焜(羅山) 自動當選
C17 城市花園 * 許清安 自動當選
C18 和富 * 郭偉强 自動當選
C19 堡壘 * 洪連杉 自動當選
C20 錦屏 * 蔡素玉 自動當選
C22 健康村 * 鄭志成 自動當選
C30 上耀東 * 趙資強 自動當選
D02 鴨脷洲邨 * 林玉珍 自動當選
D13 田灣 * 陳富明 自動當選
D14 石漁 * 朱立威 自動當選
E03 佐敦西 * 陳少棠 自動當選
E06 旺角西 * 許德亮 自動當選
E15 旺角南 * 仇振輝 自動當選
G08 太子 * 丁健華 自動當選
G09 九龍塘 * 何顯明 自動當選
G22 家維 * 勞超傑 自動當選
H11 橫頭磡 * 黎榮浩 自動當選
H18 正安 * 黃逸旭 自動當選
J01 觀塘中心 * 陳華裕 自動當選
J02 九龍灣 * 潘任惠珍 自動當選
J05 坪石 * 陳俊傑 自動當選
J06 雙彩 * 譚肇卓 自動當選
J09 雙順 * 符碧珍 自動當選
J12 秀茂坪北 * 黃春平 自動當選
J15 秀茂坪中 * 張培剛 自動當選
J18 廣德 * 柯創盛 自動當選
J21 油塘東 * 張琪騰 自動當選
J24 油塘西 * 呂東孩 自動當選
J35 淘大 * 葉興國 自動當選
K01 德華 * 羅少傑 自動當選
K05 福來 * 葛兆源 自動當選
L07 翠興 * 朱耀華 自動當選
L09 景興 * 陳有海 自動當選
L20 龍門 * 龍瑞卿 自動當選
M02 水邊 * 袁敏兒 自動當選
M08 十八鄉東 * 沈豪傑 自動當選
M09 十八鄉中 * 梁明堅 自動當選
M10 十八鄉西 * 程振明 自動當選
M11 屏山南 * 張木林 自動當選
M12 屏山中 * 鄧慶業 自動當選
M19 悅恩 * 趙秀嫻 自動當選
M23 宏逸 * 姚國威 自動當選
M33 錦田 * 鄧卓然 自動當選
N04 華都 * 姚銘 自動當選
N06 欣盛 * 劉國勳 自動當選
N07 盛福 * 温和達 自動當選
N09 清河 * 藍偉良 自動當選
N18 皇后山 * 鄧根年 自動當選
P10 大埔滘 * 陳笑權 自動當選
P15 太和 * 鄭俊和 自動當選
P18 船灣 * 劉志成(博士) 自動當選
Q03 西貢離島 * 李家良 自動當選
Q23 德明 * 温悅昌 自動當選
R04 第一城 * 黃嘉榮 自動當選
R05 愉城 * 梁家輝 自動當選
R17 田心 * 潘國山 自動當選
R35 愉欣 * 姚嘉俊 自動當選
S14 荔華 * 朱麗玲 自動當選
S17 荔景 * 周奕希 自動當選
S20 偉盈 * 麥美娟 自動當選
S24 長康 * 徐曉杰 自動當選
T07 坪洲及喜靈洲 * 曾秀好 自動當選
T08 南丫及蒲台 * 余麗芬 自動當選

總共有 68 人自動當選
( 2+10+3+3+3+2+11+2+3+9+5+3+2+4+4+2 = 68)
B C D E G H J K L M N P Q R S T

跟住落嚟就快速查下呢啲自動當選嘅人嘅背景

周潔冰

伍婉婷

黃健興

黃建彬

藍偉良係民建聯底 唔洗查
呢幾年扮獨立候選人

駛鬼查咩, 九成係港共

北區有好多建制狗

姚銘都係

仲睇過去有乜意思
度下邊區未有人落仲好啦